<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Constellation_Sagittarius.label>Созвездие Стрелец</Constellation_Sagittarius.label>
  <Constellation_Sagittarius.description>В небе воссияло созвездие Стрельца. Это событие вселяет хладнокровность в ваших стрелков. Каждое существо ощущает прилив сил.</Constellation_Sagittarius.description>
  <Constellation_Hercules.label>Созвездие Геркулес</Constellation_Hercules.label>
  <Constellation_Hercules.description>В небе воссияло созвездие Геркулеса. Это событие вселяет храбрость и независимость в сердца ваших воинов. Каждое существо ощущает прилив сил.</Constellation_Hercules.description>
  <Constellation_Build.label>Созвездие Наугольник</Constellation_Build.label>
  <Constellation_Build.description>В небе воссияло созвездие Наугольника. Это событие вселяет дух профессионализма в ваших строителей. Каждое существо ощущает прилив сил.</Constellation_Build.description>
  <Constellation_Art.label>Созвездие Живописец</Constellation_Art.label>
  <Constellation_Art.description>В небе воссияло созвездие Живописца. Это событие вселяет дух творчества в ваших мастеров. Каждое существо ощущает прилив сил.</Constellation_Art.description>
  <Constellation_Animals.label>Созвездие Большой Пёс</Constellation_Animals.label>
  <Constellation_Animals.description>В небе воссияло созвездие Большого Пса. Это событие вселяет дух уверенности в ваших животноводов. Каждое существо ощущает прилив сил.</Constellation_Animals.description>
  <Constellation_Plant.label>Созвездие Волопас</Constellation_Plant.label>
  <Constellation_Plant.description>В небе воссияло созвездие Волопаса. Это событие вселяет дух умиротворения в ваших фермеров. Каждое существо ощущает прилив сил.</Constellation_Plant.description>
  <Constellation_Social.label>Созвездие Дельфина</Constellation_Social.label>
  <Constellation_Social.description>В небе воссияло созвездие Дельфина. Это событие вселяет дух предпринимательства в ваших торговцев. Каждое существо ощущает прилив сил.</Constellation_Social.description>
  <Constellation_Craft.label>Созвездие Кузница Гефеста</Constellation_Craft.label>
  <Constellation_Craft.description>В небе воссияло созвездие Кузница Гефеста. Это событие зажигает азарт в глазах ваших ремесленников. Каждое существо ощущает прилив сил.</Constellation_Craft.description>
  <Constellation_Mining.label>Созвездие Столовая Гора</Constellation_Mining.label>
  <Constellation_Mining.description>В небе воссияло созвездие Столовая Гора. Это событие освещает пусть вашим шахтёрам. Каждое существо ощущает прилив сил.</Constellation_Mining.description>
  <Constellation_Cooking.label>Созвездие Чаша</Constellation_Cooking.label>
  <Constellation_Cooking.description>В небе воссияло созвездие Чаша. Это событие открывает кулинарные секреты перед вашими поворами. Каждое существо ощущает прилив сил.</Constellation_Cooking.description>
  <Constellation_Medicine.label>Созвездие Змееносец</Constellation_Medicine.label>
  <Constellation_Medicine.description>В небе воссияло созвездие Змееносец. Это событие приоткрывает тайны хирургии вашим врачам. Каждое существо ощущает прилив сил.</Constellation_Medicine.description>
  <Constellation_Intellectual.label>Созвездие Орёл</Constellation_Intellectual.label>
  <Constellation_Intellectual.description>В небе воссияло созвездие Орла. Это событие внушает жажду познаний вашим учёным. Каждое существо ощущает прилив сил.</Constellation_Intellectual.description>
  <Constellation_Shield.label>Созвездие Щит</Constellation_Shield.label>
  <Constellation_Shield.description>Созвездие Щита появилось на небе. Это событие скрывает ваш взгляд от истины. Каждое существо чувствует упадок сил.</Constellation_Shield.description>
  <Constellation_Lynx.label>Созвездие Рысь</Constellation_Lynx.label>
  <Constellation_Lynx.description>Созвездие Рыси появилось на небе. Мишени ускользают от вас. Каждое существо чувствует упадок сил.</Constellation_Lynx.description>
  <Constellation_Triangle.label>Созвездие Треугольник</Constellation_Triangle.label>
  <Constellation_Triangle.description>Созвездие Треугольника появилось на небе. Вы не можете разобрать собственные строительные чертежи. Каждое существо чувствует упадок сил.</Constellation_Triangle.description>
  <Constellation_Clock.label>Созвездие Часы</Constellation_Clock.label>
  <Constellation_Clock.description>Вы замечаете нехватку времени для творчества. Каждое существо чувствует упадок сил.</Constellation_Clock.description>
  <Constellation_Hydra.label>Созвездие Гидра</Constellation_Hydra.label>
  <Constellation_Hydra.description>Вы видите свою беспомощность перед животными. Каждое существо чувствует упадок сил.</Constellation_Hydra.description>
  <Constellation_Corvus.label>Созвездие Ворон</Constellation_Corvus.label>
  <Constellation_Corvus.description>Вы замечаете, как ваш урожай уничтожают птицы. Каждое существо чувствует упадок сил.</Constellation_Corvus.description>
  <Constellation_Indian.label>Созвездие Индеец</Constellation_Indian.label>
  <Constellation_Indian.description>Вы ведёте себя отрешённо. Каждое существо чувствует упадок сил.</Constellation_Indian.description>
  <Constellation_Eridan.label>Созвездие Эридан</Constellation_Eridan.label>
  <Constellation_Eridan.description>Мысли спутаны, а руки не слушаются вас. Каждое существо чувствует упадок сил.</Constellation_Eridan.description>
  <Constellation_Taurus.label>Созвездие Телец</Constellation_Taurus.label>
  <Constellation_Taurus.description>Горная порода не поддаётся вам. Вы теряетесь в горных тоннелях. Каждое существо чувствует упадок сил.</Constellation_Taurus.description>
  <Constellation_Coma.label>Созвездие Дева</Constellation_Coma.label>
  <Constellation_Coma.description>Кажется, вы перестали помнить собственные кулинарные рецепты. Каждое существо чувствует упадок сил.</Constellation_Coma.description>
  <Constellation_Snake.label>Созвездие Змеи</Constellation_Snake.label>
  <Constellation_Snake.description>Ваши умения в хирургии покидают вас. Каждое существо чувствует упадок сил.</Constellation_Snake.description>
  <Constellation_Octans.label>Созвездие Октант</Constellation_Octans.label>
  <Constellation_Octans.description>Октант освещает вас своим тусклым светом. Вы не можете найти сил для исследований. Каждое существо чувствует упадок сил.</Constellation_Octans.description>
</LanguageData>